準備迎接焦土！不過係林鄭放火燒你地

有錢人睇show

焦土派去晒邊